<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Filme on kabukistyle17</title>
    <link>https://www.kabukistyle.de/tags/filme/</link>
    <description>Recent content in Filme on kabukistyle17</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017, Oliver Dreier</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 16 May 2017 18:00:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.kabukistyle.de/tags/filme/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Filme Meines Lebens 1990-1999</title>
      <link>https://www.kabukistyle.de/post/filme_meines_lebens_1990-1999/</link>
      <pubDate>Tue, 16 May 2017 18:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.kabukistyle.de/post/filme_meines_lebens_1990-1999/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hier ist jetzt Teil 2 der Filme meines Lebens, 1990 bis 1999. Ich war Teenager während der Zeit. Viele Filme haben also wahrscheinlich einen bleibenden Eindruck bei mir hinterlassen und meine Entwicklung zu der Person, die ich heute bin, beeinflusst. Entscheidet selber, ob das positiv oder negativ war. Ich habe diesmal ein paar mehr Filme in die Runner-Ups Liste gepackt, einfach nur um noch deutlicher zu machen, was in dem Jahr noch so lief.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Filme Meines Lebens 1978-1989</title>
      <link>https://www.kabukistyle.de/post/filme_meines_lebens_1978-1989/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 09:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.kabukistyle.de/post/filme_meines_lebens_1978-1989/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wenn das Internet zu einer Challenge aufruft, dann mache ich natürlich mit; Herdentrieb und so. Weil alle guten Ideen kommen aus dem Internet. Und deswegen hier und jetzt: alle meine Lieblingsfilme seit dem Jahr, in dem ich geboren wurde. Teil 1. 1978-1989.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bei der Recherche bin ich wie folgt vorgegangen: ich habe mir bei IMDB alle z.B. 1985 veröffentlichten Filme anzeigen lassen, sortiert nach Bewertung mit mindestens 30000 Bewertungen (&lt;a href=&#34;http://www.imdb.com/search/title?count=200&amp;num_votes=30000,&amp;sort=user_rating,desc&amp;title_type=feature,tv_movie&amp;release_date=1985,1985&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;Beispiel-Link&lt;/a&gt;). Aus dieser Liste habe ich mir dann Kandidaten für meine Lieblingsfilme herausgesucht. Zum Schluss habe ich aus diesen Filmen jeweils drei ausgewählt, die ich jederzeit gucken würde. Dazu dann später mehr. Ich gebe ausserdem noch einige weitere Filme an, die es auch hätten sein können. Aber am Ende habe ich mich gegen diese Filme, bzw. für die anderen entschieden. Auch um ein bisschen Gesprächsstoff zu haben. Auch dazu später mehr.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jetzt aber zu den Filmen und zu meinen Kommentaren.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>